覺唔覺名錶對男人黎講，已經唔重要

勞力士，柏得飛獵，IWC ...
上一代既男人就一定要有一隻

但呢一代
Who cares ?

你戴Apple watch , fitbit
加一身運動型既 body
老實講
仲charming

但仲有好多人戴

住公屋大乜刀收皮啦

公屋仔帶左隻地通流四出入lobby 真係

運動型body再加隻勞呢？

日日都係你秒覆

講真 你帶左都無人識

呢句真
有樓 有車 大隻 >>>>>>>>> 勞力士

冇自置物業嘅咩撈都冇用啦

你出席宴會/酒會唔通都帶apple watch？當weekend錶帶就得

正常已經冇需要戴錶

如果你住淺水灣，馬主
戴比卡超卡通錶都仲得啦

但d勞愈升愈有
(運動款)

唔通著西裝都著apple watch咩

新果隻陶瓷地通拿跌左未

我鍾意渣住支票行街

盲跟潮流嘅人絕對唔係有品味

有樓先係最重要

相比起車同樓，錶相對唔重要，因為價錢上明顯有差距。你有隻十幾萬嘅勞，唔可以代表你有咩野身家。你有架一百萬左右嘅車，最少可以話比人知，你每個月有一萬幾千嘅閒錢去養車。若果你有層幾千萬嘅樓，你最少有幾千萬身家。

啱

但我覺得啲鬼佬將隻靚錶一代傳一代呢個習俗好正
好想買到隻靚野，傳承落去，等後代知道佢祖先既故事

有問題？

有d奢侈品係垃圾 例如袋 打火機 筆
有d係資產

例如金器係資產
長遠一定會升值

錶就只要買勞力士運動款
長遠都係保值或者升值

著衫整齊舒服就得，戴唔戴咩錶有錢人真係唔care。

其實戴咩錶係睇場合 唔需要盲反盲撐

白人笑而不言

有咩問題？ 戴apple watch/ sports watch 反而顯示到一個人唔係食古不化

同開成班鬼佬一齊做野, 個個4,50歲都keep到sporty身型, 著西裝, 戴apple/ garmin

傳統名錶? 咩年代

依家覺得戴Ap好型，勞力士個別款先型

多啲出街啦

啱一半...但所以依家多人戴左冰藍勞最平都要四十幾個，話俾人聽唔同lv

可能係保險狗 同地產狗

一開始就
黑sub / GMT
黑地白地

之後就
金鋼GMT
金鋼地

制服一樣

我反而見好多西裝友帶aw啵

樓主應該未接觸過上流社會 基本上上流階層嘅男人點都要有隻名錶。佢地食女多過咩運動look嘅細路仔。 樓主你以為仲讀緊書咩 籃球隊對像charming啲

殘Benz，a貨勞，油頭真係窮撚呃無知港女蝦條既三寶

你去中環，金鐘行一轉先講

mk財騙／女人才戴勞

識D人戴勞，銀行冇錢，月月mini pay

我覺得用錶晒命比較難，因為第一步要d女識。車會比較易，牛同馬，唔識車嘅人都會識。屋就更易，你住九龍塘獨立屋，個個都知你過億身家。

大把啦

正常

經濟好借錢易
要風光都易過人

買勞 貪佢保值炸

補充資料:

2018年福布斯
李嘉誠身家 (約2808億港元)

Ap隻diver好正

最柒係嗰啲20幾歲又窮 買啲二手IWC戴
隻野又要舊個款又老到死 本身個人後生再戴埋隻咁既錶真係柒到

然後突然今秋
望望身邊 應該有 已盡有
我的美酒 跑車 相機 金錶 也講究
直到世間 個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有 換我沒有 其實已用盡所擁有

應該係呢句
勞力士(是)無止境

戴小米手環點睇

哦⋯⋯

第一眼唔會睇佢戴咩錶了

緊係要GTR啦

連登仔開個po 就反到潮流

去中環望下d人帶咩

李嘉誠表示：。。。

呢個真

我都覺

Apple Watch 三十年後你敢唔敢講仲有人帶先?
我敢講勞係三十年後依然有一定地位 何況自動錶可以用一世 Apple Watch 得唔得?

其實樓，車，錶無衝突喎，帶勞唔一定充大頭，人地背後有車有樓你又點會知。

定樓主圈子只有呢啲充大頭既人？

手太幼...

自己鍾意撈
利申 窮撚

因為隻錶我老竇
佢仲有好多隻係屋企

點睇連登仔想法

有冇發覺依加窮人先帶rolex

反樓 反車 反到去錶
連登仔好野 下次反乜？

包皮

睇咩撈囉講真
綠水,BATMAN,新款地通果D
你見到都睇唔透佢係咪有錢
但戴盲十果類入門撈, 暫時我識親都唔太搵到錢

名錶定位係男人既首飾 同女人一樣去重要場合就最好戴返少少首飾
但日常生活同返工咁計 真係用Smartwatch仲實用 好多人戴開中低價錶既人都轉左
同埋功能上定位上唔同 唔洗比較 就算得幾千蚊都無人嫌cheap

美酒 跑車 相機 金錶

只有跑車屹立不倒

佢哋個心態好簡單
自己無就反

我啲老細都係帶apple watch

Mark zuckerberg 巴菲特都係揸honda 出入
幾位首富生活都好簡樸 因為佢地重視成就多過物質好多
真男人係講成就 唔係用錢買到既野拎黎打J
其實呢個post都好低level 一陣銅臭味

人地有唔show比你睇姐

人地根本唔係要靠隻撈證明自己係咩人

鬼佬偷笑同你啲低下階層做野唔同帶住名錶咩 你唔係以為帶隻apple watch就係鬼佬呀

真正有錢人買勞當玩具，唔係因為佢保值

都要睇氣牆
如果一個junior clerk, office assistant 戴撈

都係一陣柒味

好柒

好多有$人求其打份工過日晨你唔知姐

兩年前買左隻葡7，曾經日日戴番工，
但好易成日撞到，後尾買左隻apple watch就收番埋隻野，夏天又多汗更加少戴

打風流工就唔柒

其實香港個奢侈品市場真係好勁。
鬼佬唔係撈到風山水起好有錢既話都唔會用名牌名錶名車，香港就普通打工仔都有齊呢d野。

葡7正
但皮帶就難攪d

最柒係嗰啲買唔起又要日日係度睇嗰啲

點會唔重要
過百億富豪可能唔會追求名錶，因為佢地個樣已經代表左佢地權力地位
相反幾億身家富豪要應酬加上身邊總有一個半個朋友鍾意名錶

唔通日日帶Apple Watch 夜夜同佢差電咩

你係連登傾呢d緊係多人同意架
就好似係小學傾邊隻啤酒好飲咁實有人話jolly shandy

呢句真

唔怪得呀木唔受佢老豆氹

以前重要，因為以前買得起既都真係有返咁上下錢你先買得起

而家買隻錶有幾咁難，碌卡分期 當堂cheap晒

以前係身分嘅象徵
依家你手袋有成袋現鈔已經贏晒

咪又係your face your fate
俾著你生得似馬雲
成身鑲金都冇用啦

有問題

戴完都唔會睇

依家覺得戴勞好柒

岩呀青

Apple Watch + 鋼帶? stainless steel?

全部場合都去到...

又輕，可以粗用

真男人最重要係夠喪！！！！
彪哥9月2買咩

好多event都免費送

唔洗勞
戴膠錶型過晒啲大肚腩馬主
身材係錢都買唔到

竟然仲有巴打記得我舊名

Heritage, History, Horology......
有啲野明就明，唔明就唔明，
純粹將錶既價錢當做身分象徵既大有人在，但唔好標籤所有鍾意手錶既人，畢竟錢唔難搵，class唔係個個有

反而mont blanc 金筆都仲值下錢

公屋大乜刀
公屋先有既刀呀？

咁如果有隻幾百萬既錶呢？

成班child登小朋友幼稚到用apple watch打飛機 出中環睇下啲高層，有錢人 玩緊既係咩錶啦 對撚住部電腦話人地著西裝都係襯aw 係啊你見到果啲it狗黎咋 知唔知全套老西戴隻電子錶仔有幾撚柒啊

咁你帶佢隻錶你有冇佢咁有？上左神台既人就唔好拎黎同我地呢d平民比較啦

連登數學家

廿年之後你會唔會俾你依家隻2018 Apple watch俾你個仔？

呢個post最少有一半人唔明

我都有隻apple watch。上次帶左去五日旅行但唔記得帶差電。頭兩日都仲頂到。第三日就 。唔帶又驚整唔見。

rolex

咁既推論即係誠哥之前好似係頭20個世界首富。咁應該除左個20幾個人之外。全世界冇人需要帶貴錶

成日見mk戴勞

都唔明D人買撈做乜柒

其實隻錶對D人黎講只係拎黎晒命, 好簡單, 一開口講隻錶大家第一樣野就係講隻錶幾錢, 升左幾多% 等等, 從來無人講到隻錶有乜野吸引佢 on9 唔好以為戴D貴野係身就變上流社會既人咁柒啦屌

上面巴打講得啱, 有錢洗唔晒儲起黎買樓好過啦, 最少每個月多左筆固定收入, 買錶除左話比人知你有錢買到個隻錶之外一D用都無

Seiko seiko 5 SNKL23改靚少少嘅皮帶，啲女已經以為係幾千蚊一隻 CP值高到爆

點解兩者唔可以共存
我有勞 亦都有fitbit
兩樣都係粗戴

非曬命

一早唔興啦

得番sale帶

仲柒

五仔都好意思po出黎

Class 真係唔係個個有

Class = 學識 + 修養 + 身型 + 衣著

唔好以為買隻傳統名錶就係有class有heritage

根本微不足道

咪就係唔洗鑲金 你睇下馬雲既成就 用錢點買到？樣衰又點 大把人當佢神咁拜 你買幾貴既金錶跑車都唔會買到既野

咪係

你帶隻貴錶，有冇襯埋名車先？

樓上成班傻仔
越窮既人先要買勞
勞力士係唯一可以邊戴邊升值既錶
窮人買隻5-10萬既勞
一炮過比當投資又得 月供錶當儲錢又得
要買樓時一兩星期就可以係二手group到賣錶套現 蝕最多蝕幾千 好彩買中升值款仲可以升幾成 好過你買埋d老千大陸股票

成班傻仔懶有性格自命清高
買埋D精工/不知明牌子既錶
洗幾千蚊買返來一買就變垃圾 零resell value
咁買法 幾年後你回望返自己間房時發覺加加埋埋洗左幾萬銀買堆垃圾
到時就真係唔荒唔柒

隻錶根本就冇人特登留意
反而買啲靚衫褲鞋襪都多人識欣賞啲

諗resell value既咪又係窮人

我就係咁
配米奇老鼠錶帶

同意class係講整體，我幾時有話就咁戴隻錶就會有class？
但就咁認為戴錶=過時，戴名錶一定係虛榮曬命扮有錢既人，你同我講佢地有class?

有錢人就唔諗resell value?
PP AP Richard Mille無resell value的話仲有冇人買用一百幾十萬 ？
豪宅只準自住不準放售 你估又有冇富豪用幾千萬買 ？
on撚鳩

你用緊買勞窮人心態去睇緊班有錢人
你過去錶撚post問下佢地有冇諗過resell value囉

其實呢d 身外物唔係好反映到d 咩 男人談吐豪邁見識廣博比帶靚錶更加吸引

你有讀寫障礙？
我咪講緊窮人先要買勞
再話窮人唔好懶清高買不知名品牌既錶

仲有有錢人十個有九個係口講一套做就另一套
你唔係咁天真以為人地買野完全唔考慮resell value
大撚把名畫藝術品賣到億億聲啦
如果無resell value邊撚到有咁多富豪買 你唔好咁天真以為富豪買野就一定唔諗價值

你帶隻靚錶,人哋未必睇到
你唔帶隻靚錶, 人哋直頭睇你唔到

如果買黎係為show自己有錢好俗
見過有啲見人唔知佢隻錶貴 喺度發老脾

為咗吸引異性更傻
吸引返黎既都係啲全心猜度人家底既女仔
就算個女仔本身有錢 都會係好物質庸俗既人

睇落去似街邊攤檔買番黎咁款

希望多啲人覺得戴勞柒
少啲人撞錶

我覺得唔係依家唔興戴靚錶，而係現代社會中產比例多過三十年前，社會整體比起以前富裕，名錶已經唔係以前咁難擁有，公屋仔都可以買到隻撈，所以好多人已經唔覺有隻好少少嘅錶係身份象徵，再加上好多名錶牌子都出咗啲門檻低啲嘅款，所以好多人都唔要追求買隻名錶，玩啲係人都見到嘅嘢(例如車)仲好

以上只適用於平民啲嘅牌子

唔可以有其他意見？
主流價值觀一定要全部人認同？

不知名係你/人地唔識 冇話有冇買錯架喎
人地睇個價值係睇隻錶既做工靚唔靚 背後既工序 係咪手工製作 有冇歷史意義
你有冇睇過手錶拍賣 差幾個serial number會差十倍百倍 係因為個歷史故事唔同
唔係好似你/所謂富豪講咁單一睇個"Resell value"咁簡單 真有錢人睇個價值同你睇個價值都唔同
不過你應該都唔會明架啦

勞力士夠似啦

Google圖黎

你覺得啲女識得分 ？

鐘意咪買 做咩諗咁多

仲要睇埋身份地位
一間公司,做細既好少會帶d貴過上司既錶,會比人笑

依家好多人帶Apple watch 襯smart casual,冇上面既問題
Ibank 入面,睇錶已經可以分title,
日本錶,grand seiko,中價位瑞士錶eg,Omega iwc Rolex 佔大多數中下層職位,再上就係d屈機既職位

廿幾萬買隻望落同鋼錶一樣既白金錶

睇外表下定論
就係你依啲人玩cheap曬

你有能力自然就想擁有架啦
冇能力就梗係覺得唔重要

講得幾啱
不過都係照戴

愈高職位愈多人著apple watch 嗰d...
初入職嗰d就日日諗點買勞

搵得果少少
樓又買唔起
儲又等收屋
梗係買勞洗下錢啦

vs 但機械錶唔洗電用齒輪

大隻依d 自身改變到既無咩用，
無得自己改變既野先係重點，
有樓 有車 有錢 靚仔 實際好多

唔重要，但點都要有，出席重要場合宴會係要有一錶傍身

如果買黎為左show 有錢

而家黎講 一個字 樓

其他一切皆空

nomos

幾千蚊都有好多automatic選擇
junkers真係又靚又平
日本錶芯 德國製
400歐左右

你咁覆我
即係你睇唔明我講乜野

之前見有人講過
戴錶做野如果你隻錶貴過個客都幾尷尬
戴APPLE WATCH呢D個個都一樣既重可以扮晒蟹懶HIGH TECH

所以時下年輕人只顧個殻
唔識睇任何intrinsic value

連登啲人就好似一班住深水埗八百呎唐樓
但笑尻你住干德道八百呎咁

呢隻錶點撚樣intrinsic value 又唔係陀飛輪又唔係PP
同一隻機芯 用鋼做錶殻錶帶就賣八萬幾
用白金就賣廿幾萬
intrinsic在那裏

呢個真 點都會有隻 但都會戴aw/gamin/fitbit 結論就係 睇場合

戴䦕呢隻

我細過仲係1百萬層樓，我姨媽帶我去睇錶我仲傻更更咁問 點解幾十萬隻錶既
而家層樓成千萬 隻錶都仲係1百幾十萬
wfc 唔算好貴，又檔唔到幾多錢
而家真係超有錢先岩戴貴野，
冇億家產 唔該唔好咁浪費，充大頭

再講heritage，一隻製作精良既錶，我大膽肯定廿年、三十年後，你依然可以用到/搵到人維修。
Apple watch？

唔只錶，有冇諗過點解今起今日仲有人追捧藝術、古典樂、皮具......
如果你仲係唔識欣賞某種永恆既價值/美，唔緊要，但大口氣啲講，你個人就只可以去到咁上下程度。 同搵幾多錢、社經地位冇直接關係

住緊5000幾萬新樓 FULLPAID
歐洲新車
依然好鍾意玩錶
下隻目標RM

無話重唔重要 覺得靚咪買

AP同勞都帶厭 要玩下PP RM

係連登冇嘢係不倒

又話咩tourbillon 咩pp
淨係識up冇用既
之後又自打嘴巴
You said it 用白金就賣廿幾萬
反正都係果句我鐘意買咪買
唔洗理連登仔點睇

名錶名車樓都係身外物
鐘意既買唔鐘意既唔買
百貨應百客
男人最重要係自身修為

樓主係咪中學雞？做多幾年人先講野啦

eco drive 真心好用

同意apple watch 方便嘅

我都想同意你，但係現實係有錢重要過自身修為

有錢人買名畫古玩係晒品味
邊個會諗賣番出去套現吖
窮人諗野係咁

發財立品

好假

岩
我識好多屋企有幾架超跑嘅有錢朋友買野唔鍾意full paid ，佢哋話full paid即係放棄投資帶黎嘅收入

又唔一定淨係睇resell value嘅
買呢d貴野就算快賣出去會蝕但為佢地帶黎利益都會照買
例如買隻遊艇/貴錶俾人知你有料 係識人方面都有著數
不過學你話齋窮果d識條撚最多用黎溝mk妹

之前見同事帶隻膠帶勞力士，好型，但成廿萬

唔係限量版買都費事啦

個人喜好姐 無話重唔重要
人地當買件玩具乍

唔係講笑
apple watch真係無論幾多inch錶面配咩錶帶都冇咩貴氣
反而samsung果啲論外形仲好過apple watch

少少錢買下玩具都要討論重要唔重要

而加都會整返隻小米運動手錶

同意

買隻八達通錶算啦～
夠曬方便

你係咪未去過呀，大把老細戴apple watch喎

所以基風死老豆後第一件事，係買磗頭比老母

錶當然有佢美之處
但喺香港有幾多人係為咗追逐呢啲面戴名錶，大家心照
香港依家又有幾多人鍾意藝術，古典樂，根本連書都少人睇

唔通帶住隻apple watch去同人social咩，俾人笑你成個小朋友咁，apple watch同其他嗰啲智能錶普通落街食個飯用就得，大場面就梗係用返啲比較有牌子嘅錶啦，有啲人揸住部幾萬蚊嘅車帶住隻Apple Watch都唔夠我隻左手貴啦，fing一fing隻左手貴過你全身，咁你地話一隻名錶對男人來講重唔重要

樓都供唔起仲買錶都係裝假狗

你d女一係氹你，一係質素超低

乘仔玩pp果陣好多人都未出世

錶係錶，Apple watch係gadget
兩樣野除左都係戴喺手、睇時間之外
無其他野值得比較喎
錶可以係基本需要、又可以係興趣黎嘅

一個人咁高嘅自動錶櫃
入面放滿晒無resell value嘅名錶
呢樣野唔係小學雞可以想像到嘅
過兩日返學啦，準備下啦
錶呢啲野你十年後再講

呢位兄台應該大學都未讀完

Montblanc d質地好似流流地筆好易爆膠
利申用呢支番學上堂抄notes 爆過一次

買架benz 加隻撈呀？

值錢既只係d金
唔關牌子事

可能幾千蚊對佢地黎講已經好多錢

睇身份地位啦 你搵2皮幾 帶隻20皮既錶
我只會聯想到3個性況
帶假野充大頭
二世祖/少爺仔
唔識理財

情願你帶返apple watch

帶地通拿PP 人地以為你有錢 順便問你句住邊，你點答

呢支個小白花浮空好好睇

不過望番以前D金筆價同依加
計番通漲真係差勁多
以前日本短金筆一支係香港打工仔一個月收入
呢加日本限定版 咪頂多一皮一支 半個月到
唔係限定普通果D 買得貴都係2k到
同以前比差勁多

有個5字已經代表cheap野喇

Montblanc好睇唔好寫

LAMY好寫好多

戴乜錶關你西事咩？自己鍾意咪得囉！

有時錶唔係淨係睇價值，有時會當藝術品欣賞，欣賞機械式腕表獨特性

老實講
樓主你接觸既圈子 未夠班姐

以自己為世界中心咁睇，你實岩架

睇佢地圍爐好好笑，有錢同靚錶一定係 mutually exclusive 啦。帶pp/ap/rm 一定全部都係充大頭既公屋仔

我哋係做手錶貿易嘅有少少情況可以講

蘋果錶一年銷量已經超過全瑞士所有手錶工廠嘅總和

智能手錶同名牌手錶唔同性質但是已經佔據好多人隻手，

實際上瑞士手錶同五年前相比大約下啲40%

當然個別超級名牌有一定嘅保障係冇問題 但係其他二三線嘅瑞士錶可以說跌得好慘

瑞士錶根本就係需要用廣告代言人喺傳媒裏面佔一席位然後先至可以做到生意

但係自從蘋果三星嘅加入之後因為佢哋基本上有無限廣告費支持所以廣告同零售都比依兩個品牌佔據左好多嘅位置

鍾意咪買囉，當然為咗扮有錢就另計啦，我覺得幾千蚊買隻aw就唔值喇，一啲美感都冇又唔覺得方便得去邊，相反諗下啲機械表用啲噤精密嘅零件去做出嚟就濕晒

有咩好比
一個係實用品
一個係藝術品

冇錢先咁諗
運動型body 咩年代都都正

如果配埋隻A lange， h moser 呢？

我記得以前都有文章講過依個情況

其實名錶係永遠有佢既價值, 係男人既首飾 / 藝術品 / 工藝品
但手就得一對, smartwatch功能又越黎越多, 日常生活同返工一定係用smartwatch方便
除非d人左手戴名錶, 右手戴smartwatch, 否則一般真係Mutually Exclusive

名錶以後都會存在, 雖然比例會越黎越低, 但定位就越黎越高, 咁先彰顯身份
但你話幾皮野, 分期都買到既錶, 我就覺得未必再咁重要, 彰顯唔到身份
尤其你戴3/5/7萬既錶, 已經好大機會比人笑你戴得cheap
但你戴smartwatch雖然得幾千蚊, 好少人會笑你, 因為佢地知係唔同野黎

不過,始終重要場合或者見人, 一定係有返隻名錶傍住好既

個粒唔係花係鑽石黎嫁中學畢業禮物唔記得買左6定7千
但我有兩支LV女筆仲貴 一支7750 一支9000
一堂抄notes 人人都望住我

我鍾意用LV筆多d 好寫d

唔係呀
146鋼筆好好寫

不過我有支原子筆
屌喇星 漏墨
cls 咁q貴一支芯都漏
仲要唔好寫 衰過jetsteam

毒撚拎咩筆出來都無人睇

用完支筆插衫袋 仲比fd問 係咪裝飾來

佢地唔識野姐，我拎出黎佢地就話 嘩支筆好靚 貴野黎啵 講真呢d名牌野 識ge 買開ge就會知係咩黎

不過我都係貴買平用者
唔識是旦喇

146幾錢支呀

我真心唔明
男友隻錶差不多二十萬
有無方法說法佢唔好再買

好似5-6千

所以咪話有幾貴呀

不過當你身邊d人最貴都係用無印的話

我都玩下鋼筆
真係好好feel
平有平玩
又唔係為左扮嘢

我全部ballpoint /rollerball 無玩鋼筆咁有文化 係為左個款

法拉利落地冇左1球 點睇

我要買Apple watch!!!

我未聽過身邊有人話想帶

呢個年代1000萬身家是但出街都搵到一百幾十個啦

唔係賒唔係借
關你鬼事咩
好過拎d錢去玩女人先

AA狗，行街sales術語

點只，全港任何一個有700呎以上私樓既業主都過千萬身家

我唔識d極有錢既人，我唔敢話最有錢嗰批人買野諗唔諗resell value。但係我早幾年試過去珠海試新法拉利兼羅自己架車落賽車場玩。嗰班車主會傾買車，遊艇，樓，股票，但係我無聽到佢地會講resell 既問題。

不過有錢人買野都係會問折頭。嗰個trip有三個賣Hamilton 錶嘅跟足我地全程，每逢食飯/落賽車場嘅時間就會打開箱錶比我地睇。我見其他車主睇完都會問有無折。

有成千萬就一早拎黎買樓/買多層樓黎投資再搵多d
仲要同班廢老爛泥一齊住公屋咩？吹大d吖 吹水都吹到咁窮人思維

咁講啦
戴同有冇又係另一回事
身邊大把後生仔會買rolex, ap, pp
但戴就戴apple watch
錶嘅價值好多時係在於擁有果條友點樣賜予佢

緊係望你啦 個個訓覺得你一個抄notes

窮撚思想，入哂血無得救

點解可以帶到咁柒 倫敦金仲有工開？

都唔一定既
識有個例子就係
呀爸呀媽住公屋, 做生意
都係有幾層地鐵上蓋比仔女住
有D人係認為住果度令佢發達, 對佢有利
會繼續住既

睇呢個阿叔都未接觸過上流社會 區區二千幾億冥幣連登仔個個都有

呀叔儲到二千幾億一定係住公屋啦

睇年紀姐，你試下40歲戴隻apple watch出街呀

但做野都見到有d 5-6十歲高層真係轉左戴智能錶 應該同健康有關
健康 運動 科技都係其中一種lifestyle 我諗依個催勢的確存在
但的確依家成熟男士都仲係戴名錶先有型

以Apple Watch來說，除了基礎的看時間、聽音樂、閱讀簡訊，智慧醫療領域更是潛力無窮。除了許多人會用來記錄運動數據，最近一項臨床研究發現，Apple Watch可以利用心率感測器，藉由靜止心率與心率變化來預測糖尿病與高血壓，且在確診前檢測罹患糖尿病的準確率可達85%，也有第三方廠商正在研究結合EKG 心電圖監控的套件，希望能成為新時代的救命神器。

40歲50歲用Apple Watch周街你都見到啦
大驚小怪

Hide Blocked User - 駐連登首席分析師

Garming 935

有問題？

利申：戴緊apple watch，加米奇老鼠錶面同錶帶，過兩個月40

而家講緊奢侈品 其實買得點會諗resell
買隻10萬8萬既錶都要當投資 我睇唔到有幾有錢

不過我唔係好明apple watch有咩用

係咪淨係運動有用？

我係窮人所以更加唔會搞咁多野裝身

有錢就買股收息 著得簡簡單單平實d又冇壞既

手錶最初嘅價值
係有錢人嘅象徵
一路發展一路製造個形象出嚟

其實而家個個都用手機睇時間
手機個時間仲要係大家一致嘅

手錶個價值
而家有冇下降到？

同意
名錶係講緊價值 身份 地位 加埋 名貴既飾物
時間 只係附加
不過一隻機械錶 唔洗電 可以行 係一件好神奇既事
電話 點都有機會冇電

市場相信變到好似相機咁樣
剩返最高端嘅相機同手錶比發燒友或者有錢人用嚟曬命
但係市場的大部份會走咗去智能裝置用電話取代咗一般相機同份手錶

有錢人，買左奢侈品都唔會預轉賣。

大撚把馬主戴apple watch 拉頭馬

身為多年iphone死忠
真係好想買apple watch
但到而家都接受唔到佢個樣咁柒

窮人帶隻Patek Philippe緊係唔重要
如果有番咁上下social economic status都唔戴番隻靚錶 好容易比人睇唔起姐
同埋有時候戴錶都係生活品味嘅一種黎嘅

打仗都仲戴apple watch咩

10年前你就講得啱但係而家新時代科技進步睇

唔可以假設其他人睇身份地位只係睇隻錶

真係認識好多有錢人係Apple Watch

一睇就知有愛心，有童真

呢樣真嘅。越黎越多後生寧願買件貴潮牌著+apple錶就算有啲仲有用g-shock。但係機械錶手錶個種有生命嘅感覺不論平貴都係電子石英比唔到嘅

簡樸
佢地唔住間三百呎劏房？
唔坐經濟倉？
選擇性慳錢

你慳d啦 比你有咁多錢你又買飛機又買遊艇 日日屌女啦 你會唔會做到一個幾百億市值既公司呀 柒頭

起碼都係自動錶唔係apple watch

衣不稱身丫
手瘦唔好帶喇 浪費隻錶

冇錯唔少有錢人都係Apple watch
但如果出黎傾生意或啲formal meeting 我唔信佢地唔戴番隻靚錶

用錢/潮/地位去買一隻錶，
咁你買名錶呢個行為其實同潮童野Supreme 一撚樣On9.

成功人仕配得起隻名錶係因為人地有成就，
而只係為咗Showoff 又或另人地睇落你威啲而買嘅話(姐係為咗買隻錶又供又借果啲), 呢啲叫充大頭

cls
飲jolly山d得罪你啊

我係好學生 結果個個sem 2科a- 另外個科係science 但我連phy chem bio都未讀過 都合到格 cgpa3.2幾 我呀媽送左個5萬1蚊ge LV袋俾我

出嚟傾生意會面你大約會從對方嘅卡片或者之資料。 你無料嘅勞力士都俾人知道你係無料仲要扮上菜

好多人講其實男人做嘅好多門面野例如衣着手錶汽車都係為咗吸引異性

10年前手錶單純報時間就會有品牌問題去分出身份高低

Apple Watch改變左基本嘅功能增加好多價值

有好多價值系吸引異性有關嘅。

蘋果三星有無限金錢支持廣告 影響世界上所有人對智能手錶嘅睇法

所以樓主所講手錶重要性會低咗我覺得係啱嘅

其實有左手機之後，已經無左戴錶既需要
唔戴仲方便左，唔使戴錶除錶搵位放呢啲動作，少樣野煩，懶得就懶

錶係男人唯一飾物

我覺得Apple watch 最有用係health 功能，好似check 心跳、步行距離等等

呢啲額外實際功能，有事上來隨時救你一命，傳統電子石英錶點都比唔上

條友on9唔洗理

以前年代既鋪天蓋地手錶廣告，賦予左好多人名錶高貴帥氣既形象，但現金社會有錢左，錶又平民化左

咁Apple watch, Samsung 錶既功能又真係多好多喎，時間會慢慢顯現功能既價值，或者apple watch 配靚錶帶咁囉

見到啲mk 隻香雞手帶勞，pp 真心唔帶好過。好似小朋友著大人衫咁。
正如身型靚既係人著衫，carry 件衫，唔係衫著人。

咁耳環頸鏈手鏈腳鍊係咩

戴左apple watch真係返唔到轉頭，
由其係響公司唔洗下下拎起部電話睇訊息嗰下真係無敵

lm

人地唔係唔care 只係覺得呢d係基本野

apple watch個d係方便 實際用途較多
名錶就係玩具 飾物之類

Why not both?

買勞一心要保值都係窮撚

可以買好多隻放喺屋企但係同一時間只係可以帶一隻

其實係同戴錶個人有關，而唔係關隻錶事，

我當年買盲十係因為個款易襯衫，同撈造功好啲，
純粹諗早買早享受，遲買貴幾舊，多過保唔保值，
粗戴到花晒，冇諗過resell，將來會留畀個囡，
冇諗過show off就假嘅，不過咪又係入門錶一隻，
最多都係對住啲無料扮四條嘅時候show下算，

諗緊買Apple Watch，主要目的係跑步時用，
平時出街應該都係戴返盲十多，襯乜都得，
周街撞款唔係大問題，人戴錶唔係錶戴人，
自己襯得好睇咪得，如果咁計較人哋點睇隻錶，
就算畀你戴隻真PP出街都隨時俾人當流四，

我識嘅人入面，玩錶嗰幾個本身都有車有樓，
不過世界咁大乜人都有，百貨應百客，
又唔係問我借錢買，我做乜要理人哋點戴，

返返重點，我覺得對本身中意機械錶嘅人嚟講，
Apple Watch只係多個日常生活上嘅選擇，
而錶對我嚟講只係飾物一件，邊隻襯啲就戴邊隻，
真正買得起嘅人，應該唔會覺得兩者有乜衝突

精密一定係電子精密好多

冇錯 覺得唔需要應該係個班買唔起黎充大頭
又喺度幫自己搵藉口買apple watch嘅child 登仔
一直覺得錶係有能力先玩得起嘅野

其實可以咁睇手錶呢啲非必需品好多時候係有廣告金錢推出來的商業炒作

大家記得好多年前嘅一周刊好多頁都係手錶廣告

就係依個遊戲 而家一般手錶同埋一周刊都死咗啦

有人講笑咁講蘋果三星包裝部 一張包裝膠一年講緊嘅金額都已經超越左勞力士等等所有名錶手錶全年嘅生意額

因為科技公司太有錢天文數字廣告費冇問題佢哋呢幾年開始推嘅廣告效力將會顯示出嚟買錶係以買智能錶為主

1999

閱讀理解能力低

大部分有錢人會將所有支出都當做投資

只可以講會買名錶既人就算有apple watch都係會繼續買
好似你買運動衫都一樣會買出街衫

著Apple watch黎睇下

而家野外行山之類，都有求救訊號錶，仲要衛星定位 最緊要唔怕無電